

Индивидуальное задание.

Через все точки пересечения графиков функций $f(x)$ и $g(x)$ провести горизонтальные прямые. Изобразить на графике $f(x)$ зеленым цветом, $g(x)$ красным, горизонтальные линии черным. Формулы для $f(x)$ и $g(x)$ включить в легенду (например, как $f(x) = 3x^2 + 5x - 7$).

N1

$$f(x) = \frac{x^2}{18} + \frac{7x}{6} + 1$$
$$g(x) = \frac{13x^2}{18} + \frac{7x}{6} - 5$$

N2

$$f(x) = \frac{(18 - x)(x + 2)}{16}$$
$$g(x) = \frac{(x + 2)(5x - 18)}{16}$$

N3

$$f(x) = -\frac{x^2}{32} + \frac{15x}{16} + \frac{195}{32}$$
$$g(x) = \frac{15x^2}{32} - \frac{x}{16} - \frac{45}{32}$$

N4

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + \frac{7x}{8} + \frac{99}{16}$$
$$g(x) = \frac{7x^2}{16} - \frac{x}{8} - \frac{21}{16}$$

N5

$$f(x) = \left(\frac{x}{2} + 1\right)(x + 6)$$
$$g(x) = \frac{3x^2}{2} + 8x + 6$$

N6

$$f(x) = \frac{x^2}{9} + x + 3$$
$$g(x) = \frac{5x^2}{9} + x - 1$$

N7

$$f(x) = -\frac{x^2}{4} + \frac{x}{2} + 7$$
$$g(x) = \frac{7x^2}{4} + \frac{17x}{2} + 7$$

N8

$$f(x) = \frac{x^2}{16} + \frac{3x}{4} + \frac{17}{4}$$
$$g(x) = \frac{x^2}{2} - x - 1$$

N9

$$f(x) = \frac{x^2}{16} + x + 1$$
$$g(x) = \frac{3x^2}{8} + x - 4$$

N10

$$f(x) = \frac{(13-x)(x+1)}{8}$$

$$g(x) = \frac{13x^2}{8} + 5x - \frac{29}{8}$$

N11

$$f(x) = \frac{(x+4)(x+7)}{9}$$

$$g(x) = \frac{(x+4)(7x-5)}{9}$$

N12

$$f(x) = \frac{(x-1)(x+11)}{9}$$

$$g(x) = \frac{2x^2}{3} - \frac{17}{3}$$

N13

$$f(x) = -\frac{x^2}{18} + \frac{23x}{18} + \frac{61}{9}$$

$$g(x) = \frac{(x-1)(5x+2)}{6}$$

N14

$$f(x) = \frac{x(x+16)}{16}$$

$$g(x) = \frac{3x^2}{8} + x - 5$$

N15

$$f(x) = \frac{x^2}{16} + \frac{7x}{8} + \frac{113}{16}$$

$$g(x) = \frac{x^2}{2} + \frac{1}{2}$$

N16

$$f(x) = \frac{3x^2}{8} + \frac{5x}{2} + \frac{57}{8}$$

$$g(x) = \frac{15x^2}{8} + \frac{11x}{2} + \frac{21}{8}$$

N17

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + x + 8$$

$$g(x) = \frac{x(7x+16)}{16}$$

N18

$$f(x) = \frac{x^2}{32} + \frac{13x}{16} + \frac{165}{32}$$

$$g(x) = \frac{11x^2}{32} + \frac{3x}{16} + \frac{15}{32}$$

N19

$$f(x) = \frac{x^2}{16} + x - 1$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{16} + x - 7$$

N20

$$f(x) = \frac{x(x+9)}{9}$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{9} + x - 6$$

N21

$$f(x) = \frac{(x+3)^2}{2}$$

$$g(x) = \frac{(x+3)(7x+1)}{4}$$

N22

$$f(x) = \frac{(x+4)(x+14)}{8}$$

$$g(x) = \frac{(x+4)(15x+14)}{8}$$

N23

$$f(x) = \frac{x(x+8)}{8}$$

$$g(x) = \frac{x^2}{2} + x - 6$$

N24

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + \frac{7x}{8} + \frac{99}{16}$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{16} - \frac{x}{8} - \frac{21}{16}$$

N25

$$f(x) = \frac{x(x+6)}{4}$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{4} + \frac{3x}{2} - 4$$

N26

$$f(x) = -\frac{x^2}{4} + x + 10$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{4} + 9x + 10$$

N27

$$f(x) = \frac{x^2}{8} + \frac{7x}{4} - 1$$

$$g(x) = \frac{11x^2}{8} + \frac{7x}{4} - 6$$

N28

$$f(x) = \frac{(x+2)(x+5)}{9}$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{9} - \frac{x}{9} - \frac{22}{9}$$

N29

$$f(x) = \frac{(x-1)(3x+25)}{32}$$

$$g(x) = \frac{15x^2}{32} - \frac{x}{16} - \frac{205}{32}$$

N30

$$f(x) = \frac{(x+2)(x+8)}{4}$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{4} + \frac{17x}{2} + 4$$

N31

$$f(x) = \frac{x^2}{8} + \frac{x}{2} + \frac{7}{2}$$

$$g(x) = \frac{(x-2)(7x+2)}{16}$$

N32

$$f(x) = -\frac{x^2}{32} + \frac{15x}{16} + \frac{259}{32}$$

$$g(x) = \frac{11x^2}{32} + \frac{3x}{16} + \frac{79}{32}$$

N33

$$f(x) = \frac{x^2}{8} + x + 7$$

$$g(x) = \frac{3x^2}{8} + x + 3$$

N34

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + \frac{9x}{8} + \frac{31}{16}$$

$$g(x) = \frac{3x^2}{8} + \frac{x}{4} - \frac{37}{8}$$

N35

$$f(x) = \left(\frac{x}{2} + 2\right)(x+4)$$

$$g(x) = \left(\frac{x}{4} + 1\right)(7x+8)$$

N36

$$f(x) = \frac{(x+1)(x+8)}{6}$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{6} + \frac{17x}{6} - 4$$

N37

$$f(x) = \frac{x^2}{16} + \frac{7x}{8} - \frac{31}{16}$$

$$g(x) = \frac{3x^2}{8} + \frac{x}{4} - \frac{53}{8}$$

N38

$$f(x) = \frac{2x^2}{9} + \frac{16x}{9} + \frac{59}{9}$$

$$g(x) = \frac{(x+1)(7x+19)}{9}$$

N39

$$f(x) = \frac{(22-x)(x+2)}{16}$$

$$g(x) = \left(\frac{x}{2} + 1\right)(x-4)$$

N40

$$f(x) = \frac{x(12-x)}{16}$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{16} + \frac{3x}{4} - 6$$

N41

$$f(x) = -\frac{x^2}{32} + x + \frac{49}{8}$$

$$g(x) = \frac{11x^2}{32} - \frac{x}{2} + \frac{13}{8}$$

N42

$$f(x) = \frac{x^2}{2} + 2x + 4$$

$$g(x) = 2x^2 + 2x - 2$$

N43

$$f(x) = \frac{3x^2}{8} + \frac{13x}{4} + 3$$

$$g(x) = \frac{11x^2}{8} + \frac{29x}{4} + 3$$

N44

$$f(x) = -\frac{x^2}{8} + \frac{3x}{2} + \frac{29}{8}$$

$$g(x) = \frac{13x^2}{8} + 5x - \frac{13}{8}$$

N45

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + \frac{5x}{4} + \frac{19}{4}$$

$$g(x) = \frac{x^2}{2} - x - 2$$

N46

$$f(x) = \frac{3x^2}{8} + \frac{5x}{2} + \frac{57}{8}$$

$$g(x) = \frac{(x+1)(13x+27)}{8}$$

N47

$$f(x) = \frac{2x^2}{9} + \frac{4x}{3} + 7$$

$$g(x) = \frac{8x^2}{9} + \frac{4x}{3} + 1$$

N48

$$f(x) = \frac{x^2}{6} + \frac{5x}{6} - 2$$

$$g(x) = \frac{11x^2}{18} - \frac{x}{18} - \frac{50}{9}$$

N49

$$f(x) = -\frac{x^2}{9} + \frac{14x}{9} + \frac{14}{9}$$

$$g(x) = \frac{8x^2}{9} - \frac{4x}{9} - \frac{58}{9}$$

N50

$$f(x) = -\frac{x^2}{4} + \frac{x}{2} + 9$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{4} + \frac{17x}{2} + 9$$

N51

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + x - \frac{3}{4}$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{16} - x - \frac{27}{4}$$

N52

$$f(x) = -\frac{x^2}{9} + \frac{4x}{3} + 4$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{9} + \frac{4x}{3} - 4$$

N53

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + \frac{5x}{4} + \frac{23}{4}$$

$$g(x) = \frac{(x-2)(7x+2)}{16}$$

N54

$$f(x) = \frac{x^2}{18} + \frac{7x}{6} + 2$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{6} + \frac{7x}{6} - 5$$

N55

$$f(x) = \frac{(23-x)(x+4)}{18}$$

$$g(x) = \frac{(x+4)(11x-1)}{18}$$

N56

$$f(x) = \frac{x^2}{9} + \frac{4x}{3} - 1$$

$$g(x) = \frac{2x^2}{3} + \frac{4x}{3} - 6$$

N57

$$f(x) = \frac{3x^2}{8} + \frac{13x}{4} + 4$$

$$g(x) = \frac{13x^2}{8} + \frac{33x}{4} + 4$$

N58

$$f(x) = \frac{(x+3)(x+11)}{16}$$

$$g(x) = \frac{(x+3)(7x-19)}{16}$$

N59

$$f(x) = \frac{(x+1)(3x+17)}{8}$$

$$g(x) = \frac{15x^2}{8} + \frac{11x}{2} - \frac{19}{8}$$

N60

$$f(x) = \frac{x^2}{8} + \frac{7x}{4} + 7$$

$$g(x) = \frac{13x^2}{8} + \frac{7x}{4} + 1$$

N61

$$f(x) = \frac{x^2}{6} + \frac{7x}{6} - 2$$

$$g(x) = \frac{11x^2}{18} + \frac{7x}{6} - 6$$

N62

$$f(x) = \frac{(8-x)(x+2)}{4}$$

$$g(x) = \frac{(x+2)(7x-8)}{4}$$

N63

$$f(x) = \frac{x^2}{32} + \frac{3x}{4} + \frac{27}{8}$$

$$g(x) = \frac{13x^2}{32} - \frac{3x}{4} - \frac{9}{8}$$

N64

$$f(x) = \frac{2(x+3)^2}{9}$$

$$g(x) = 2\left(\frac{x}{3} + 1\right)(x-1)$$

N65

$$f(x) = \frac{3x^2}{8} + \frac{13x}{4} + 6$$

$$g(x) = \frac{15x^2}{8} + \frac{37x}{4} + 6$$

N66

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + \frac{7x}{8} + \frac{99}{16}$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{16} + \frac{x}{8} + \frac{9}{16}$$

N67

$$f(x) = \frac{x^2}{8} + \frac{3x}{4} + \frac{49}{8}$$

$$g(x) = \frac{x^2}{2} + \frac{1}{2}$$

N68

$$f(x) = \frac{x^2}{2} + 4x + 7$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{4} + 9x + 7$$

N69

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + x + 5$$

$$g(x) = \left(\frac{x}{2} + 2\right)(x-2)$$

N70

$$f(x) = \frac{x^2}{32} + \frac{13x}{16} + \frac{197}{32}$$

$$g(x) = \frac{11x^2}{32} + \frac{3x}{16} + \frac{47}{32}$$

N71

$$f(x) = \frac{x^2}{4} + 2x + \frac{3}{4}$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{4} + 4x - \frac{9}{4}$$

N72

$$f(x) = \frac{2(x+3)^2}{9}$$

$$g(x) = \frac{(x+3)(7x-9)}{9}$$

N73

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + \frac{7x}{8} + \frac{115}{16}$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{16} + \frac{x}{8} + \frac{25}{16}$$

N74

$$f(x) = \frac{(x-1)(x+11)}{16}$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{16} + \frac{x}{8} - \frac{71}{16}$$

N75

$$f(x) = \frac{x^2}{32} + \frac{3x}{4} + \frac{51}{8}$$

$$g(x) = \frac{15x^2}{32} - x + \frac{9}{8}$$

N76

$$f(x) = -\frac{x^2}{18} + \frac{19x}{18} + \frac{73}{9}$$

$$g(x) = \frac{(x+1)(13x+34)}{18}$$

N77

$$f(x) = \frac{x^2}{9} + \frac{4x}{3} + 2$$

$$g(x) = \frac{8x^2}{9} + \frac{4x}{3} - 5$$

N78

$$f(x) = \frac{x^2}{32} + \frac{3x}{4} + \frac{3}{8}$$

$$g(x) = \frac{11x^2}{32} - \frac{x}{2} - \frac{27}{8}$$

N79

$$f(x) = \frac{x^2}{4} + 2x + 4$$

$$g(x) = 2x^2 + 2x - 3$$

N80

$$f(x) = \frac{2(x-1)(x+5)}{9}$$

$$g(x) = \frac{8x^2}{9} - \frac{4x}{9} - \frac{58}{9}$$

N81

$$f(x) = \frac{x^2}{4} + 3x + 12$$

$$g(x) = 2(x+2)(x+3)$$

N82

$$f(x) = \frac{3x^2}{8} + \frac{5x}{2} + \frac{25}{8}$$

$$g(x) = \frac{15x^2}{8} + \frac{11x}{2} - \frac{11}{8}$$

N83

$$f(x) = \frac{3x^2}{8} + \frac{13x}{4} + 11$$

$$g(x) = \frac{13x^2}{8} + \frac{33x}{4} + 11$$

N84

$$f(x) = \frac{x^2}{8} + 2x + \frac{7}{8}$$

$$g(x) = \frac{13x^2}{8} + 5x - \frac{29}{8}$$

N85

$$f(x) = \frac{x^2}{9} + \frac{4x}{3} + 5$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{9} + \frac{4x}{3} - 1$$

N86

$$f(x) = \frac{3x^2}{32} + \frac{7x}{8} + 4$$

$$g(x) = \frac{15x^2}{32} + \frac{7x}{8} - 2$$

N87

$$f(x) = -\frac{x^2}{18} + \frac{7x}{6} + 1$$

$$g(x) = \frac{13x^2}{18} + \frac{7x}{6} - 6$$

N88

$$f(x) = \frac{x^2}{16} + \frac{3x}{4} + \frac{17}{4}$$

$$g(x) = \frac{(x-2)(7x+2)}{16}$$

N89

$$f(x) = \frac{x^2}{16} + \frac{3x}{4} - 1$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{16} + \frac{3x}{4} - 5$$

N90

$$f(x) = \frac{(x+3)(x+11)}{16}$$

$$g(x) = \frac{(x+3)(7x-19)}{16}$$

N91

$$f(x) = -\frac{x^2}{4} + x + 12$$

$$g(x) = 2(x+2)(x+3)$$

N92

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + x + 3$$

$$g(x) = \frac{3x^2}{8} + x - 4$$

N93

$$f(x) = -\frac{x^2}{18} + \frac{23x}{18} + \frac{34}{9}$$

$$g(x) = \frac{11x^2}{18} - \frac{x}{18} - \frac{14}{9}$$

N94

$$f(x) = \frac{(x+4)(x+8)}{16}$$

$$g(x) = \frac{3(x-2)(x+4)}{8}$$

N95

$$f(x) = \frac{x^2}{32} + \frac{13x}{16} + \frac{37}{32}$$

$$g(x) = \frac{13x^2}{32} + \frac{x}{16} - \frac{143}{32}$$

N96

$$f(x) = \frac{x(x+8)}{4}$$

$$g(x) = \frac{3x^2}{2} + 2x - 5$$

N97

$$f(x) = \frac{x^2}{2} + 4x + 5$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{4} + 9x + 5$$

N98

$$f(x) = \frac{2x^2}{9} + \frac{8x}{9} + \frac{53}{9}$$

$$g(x) = \frac{2x^2}{3} + \frac{7}{3}$$

N99

$$f(x) = \frac{(x+3)(x+5)}{4}$$

$$g(x) = \frac{(x+3)(7x-1)}{4}$$

N100

$$f(x) = -\frac{x^2}{18} + \frac{7x}{6} + 5$$
$$g(x) = \frac{5x^2}{6} + \frac{7x}{6} - 3$$

N101

$$f(x) = \frac{x^2}{32} + \frac{13x}{16} - \frac{59}{32}$$
$$g(x) = \frac{15x^2}{32} - \frac{x}{16} - \frac{269}{32}$$

N102

$$f(x) = \frac{x^2}{16} + \frac{5x}{8} - \frac{27}{16}$$
$$g(x) = \frac{3x^2}{8} - \frac{51}{8}$$

N103

$$f(x) = -\frac{x^2}{4} + \frac{x}{2} + 3$$
$$g(x) = \frac{5x^2}{4} + \frac{13x}{2} + 3$$

N104

$$f(x) = -\frac{x^2}{9} + \frac{4x}{3} + 8$$
$$g(x) = \frac{2x^2}{3} + \frac{4x}{3} + 1$$

N105

$$f(x) = -\frac{x^2}{4} + \frac{x}{2} + 11$$
$$g(x) = \frac{5x^2}{4} + \frac{13x}{2} + 11$$

N106

$$f(x) = \frac{2x^2}{9} + \frac{16x}{9} + \frac{5}{9}$$
$$g(x) = \frac{8x^2}{9} + \frac{28x}{9} - \frac{43}{9}$$

N107

$$f(x) = \frac{(x+1)(x+15)}{8}$$
$$g(x) = \frac{15x^2}{8} + \frac{11x}{2} - \frac{27}{8}$$

N108

$$f(x) = \frac{x^2}{8} + \frac{7x}{4} + 5$$
$$g(x) = \frac{13x^2}{8} + \frac{7x}{4} - 1$$

N109

$$f(x) = \frac{x^2}{8} + \frac{x}{2} + \frac{7}{2}$$

$$g(x) = \frac{(x-2)(7x+2)}{16}$$

N110

$$f(x) = -\frac{x^2}{18} + \frac{7x}{6} + 9$$

$$g(x) = \frac{13x^2}{18} + \frac{7x}{6} + 2$$

N111

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + \frac{7x}{8} + \frac{67}{16}$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{16} + \frac{x}{8} - \frac{23}{16}$$

N112

$$f(x) = \frac{(x-1)(x+8)}{9}$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{9} - \frac{x}{9} - \frac{40}{9}$$

N113

$$f(x) = \frac{x^2}{9} + \frac{11x}{9} - \frac{8}{9}$$

$$g(x) = \frac{2x^2}{3} + \frac{7x}{3} - \frac{16}{3}$$

N114

$$f(x) = \frac{(x+3)(x+18)}{18}$$

$$g(x) = \frac{(x+3)(5x-8)}{6}$$

N115

$$f(x) = \frac{3x^2}{32} + \frac{11x}{16} + \frac{7}{32}$$

$$g(x) = \frac{15x^2}{32} - \frac{x}{16} - \frac{173}{32}$$

N116

$$f(x) = \frac{3x^2}{8} + \frac{7x}{4} + 4$$

$$g(x) = \frac{15x^2}{8} + \frac{7x}{4} - 2$$

N117

$$f(x) = \frac{(5-x)(x+1)}{4}$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{4} + 4x - \frac{13}{4}$$

N118

$$f(x) = \frac{x^2}{8} + \frac{x}{2} + \frac{7}{2}$$

$$g(x) = \frac{x^2}{2} - x - 1$$

N119

$$f(x) = \frac{3x^2}{8} + \frac{13x}{4} + 11$$

$$g(x) = \frac{13x^2}{8} + \frac{33x}{4} + 11$$

N120

$$f(x) = -\frac{x^2}{18} + \frac{19x}{18} + \frac{28}{9}$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{6} + \frac{17x}{6} - 4$$

N121

$$f(x) = \frac{3x^2}{8} + \frac{5x}{2} + \frac{1}{8}$$

$$g(x) = \frac{15x^2}{8} + \frac{11x}{2} - \frac{35}{8}$$

N122

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + \frac{3x}{4} + 9$$

$$g(x) = \frac{3x^2}{8} + \frac{3x}{4} + 2$$

N123

$$f(x) = -\frac{x^2}{4} + \frac{3x}{2} + 6$$

$$g(x) = \frac{3x^2}{2} + \frac{3x}{2} - 1$$

N124

$$f(x) = -\frac{x^2}{9} + x + 2$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{9} + x - 6$$

N125

$$f(x) = \frac{x^2}{16} + x + 8$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{16} + x + 2$$

N126

$$f(x) = \frac{x^2}{18} + \frac{19x}{18} - \frac{1}{9}$$

$$g(x) = \frac{11x^2}{18} - \frac{x}{18} - \frac{41}{9}$$

N127

$$f(x) = \frac{(8-x)(x+1)}{9}$$

$$g(x) = \frac{5x^2}{9} + \frac{19x}{9} - \frac{40}{9}$$

N128

$$f(x) = (6-x)\left(\frac{x}{4}+1\right)$$

$$g(x) = \left(\frac{x}{4}+1\right)(7x+6)$$

N129

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + x + 9$$

$$g(x) = \frac{x(x+2)}{2}$$

N130

$$f(x) = -\frac{x^2}{9} + \frac{4x}{3} + 9$$

$$g(x) = \frac{4x(2x+3)}{9}$$

N131

$$f(x) = \frac{x^2}{16} + \frac{x}{2} + \frac{11}{4}$$

$$g(x) = \frac{3x^2}{8} - \frac{3x}{4} - 1$$

N132

$$f(x) = \frac{(x+4)(x+10)}{9}$$

$$g(x) = \frac{2x(x+4)}{3}$$

N133

$$f(x) = -\frac{x^2}{32} + \frac{7x}{8} + 1$$

$$g(x) = \frac{13x^2}{32} + \frac{7x}{8} - 6$$

N134

$$f(x) = \frac{2x^2}{9} + \frac{16x}{9} + \frac{59}{9}$$

$$g(x) = \frac{(x+1)(7x+19)}{9}$$

N135

$$f(x) = \frac{(x+3)(x+18)}{18}$$

$$g(x) = \frac{(x+3)(5x-8)}{6}$$

N136

$$f(x) = \frac{x^2}{16} + \frac{5x}{8} + \frac{5}{16}$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{16} - \frac{x}{8} - \frac{85}{16}$$

N137

$$f(x) = -\frac{x^2}{32} + \frac{15x}{16} + \frac{67}{32}$$

$$g(x) = \frac{13x^2}{32} + \frac{x}{16} - \frac{143}{32}$$

N138

$$f(x) = \frac{x^2}{16} + x + 8$$

$$g(x) = \frac{3x^2}{8} + x + 3$$

N139

$$f(x) = \frac{(x-2)(x+14)}{16}$$

$$g(x) = \frac{x^2}{2} - x - 7$$

N140

$$f(x) = -\frac{x^2}{4} + x + \frac{29}{4}$$

$$g(x) = \frac{7x^2}{4} + 5x + \frac{5}{4}$$

N141

$$f(x) = -\frac{x^2}{4} + 2x + 1$$

$$g(x) = \frac{3x^2}{2} + 2x - 6$$

N142

$$f(x) = \frac{2x^2}{9} + \frac{16x}{9} + \frac{50}{9}$$

$$g(x) = \frac{2(x+1)(x+3)}{3}$$

N143

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + x + 2$$

$$g(x) = \frac{3x^2}{8} + x - 5$$

N144

$$f(x) = -\frac{x^2}{32} + \frac{7x}{8} + 6$$

$$g(x) = \frac{x(11x+28)}{32}$$

N145

$$f(x) = \frac{x^2}{16} + \frac{3x}{4} + \frac{1}{4}$$
$$g(x) = \frac{7x^2}{16} - \frac{3x}{4} - \frac{17}{4}$$

N146

$$f(x) = -\frac{x^2}{16} + \frac{7x}{8} + \frac{67}{16}$$
$$g(x) = \frac{7x^2}{16} - \frac{x}{8} - \frac{53}{16}$$

N147

$$f(x) = -\frac{x^2}{4} + \frac{x}{2} + 11$$
$$g(x) = \frac{3x^2}{2} + \frac{15x}{2} + 11$$

N148

$$f(x) = \frac{x^2}{6} + \frac{3x}{2} - \frac{2}{3}$$
$$g(x) = \frac{11x^2}{18} + \frac{43x}{18} - \frac{38}{9}$$

N149

$$f(x) = \frac{(x-1)(x+6)}{6}$$
$$g(x) = \frac{13x^2}{18} - \frac{5x}{18} - \frac{49}{9}$$

N150

$$f(x) = -\frac{x^2}{32} + \frac{7x}{8} + 2$$
$$g(x) = \frac{15x^2}{32} + \frac{7x}{8} - 6$$